五百萬HKD報酬，喺二百呎密室生活一百日，制唔制？

密室環境設備：
- 貨櫃式長方形，四面牆冇窗
- 空氣調節至恆常攝氏廿五度
- 有洗手盤（毛巾一條、牙刷牙膏一枝）
、沖廁式馬桶（廁紙共三十卷）、企缸（有冷熱水）
- 天花一盞大燈（有開關），光源足夠覆蓋全密室
- 有微型錄影機觀察室內環境

傢私：
一張床
一張枱
一張櫈
一個衣櫃
一個冇日子顯示既時鐘

密室有四個通道口

衣物：
通道一可扔用過衣物
每星期由通道二送七套衫褲

飲食：
- 三餐會定時由通道三送黎，食物有足夠日常生活既營養
- 水源就係過濾式水喉，喺通邊位隔離

通道四係垃圾通道

只可帶三件非電子裝置既物品(e.g. 書，啞鈴之類）（畫同筆當一樣物品）

除非參加者出現嚴重精神問題/病情，否則要逗留至少一星期先可以要求離開，但唔會有任何報酬

老閪都去
睬你都on9

去既可以講低帶邊三樣物品

有五百萬我仲留喺香港住狗屋？

你up咩

好似仲豪華過d 劏房

負皮係比你個ON9問題既

俾左一百萬訂金先答你

大把偽豪宅係咁上下大咋師兄

負皮係比你個ON9

明唔明咩係報酬？

精神會有問題

想測試下唔知時間流逝 不見天日人會點？

之前好似有外國已經做左實驗
一開波好似已經有2個人頂唔順quit左

上面話人on9嗰D

三百萬唔好同我搶

一百日冇手機或其他電子儀器，你頂唔頂得順？

足球
金庸全集
筆

老西都濟

一諗起 5萬蚊日薪 就老閪都頂硬上啦

10萬都肯

無錯，呢個係其中一個重點，不見天日，唔知日子。

制! 每個月俾返4000$for租房都得

same 但我筆就換安眠藥

1百萬即到

坦白講 睇食飯時間咪估到咩時間

幾時搞呀 我玩

100本薄本，紙，筆

好啦我接受啦，咁而家點？

點番工?

老西都濟

外國點同呢
香港大把人老撚都衝
坐夠幾千萬先走

坦白講 驗眼啦 講明有時鐘 只係無日子顯示

無得帶書就話姐 有得有書好輕鬆咋喎

100萬
今晚可以開始

帶晒d past paper入去做
100日study leave差唔多啦

帶漫畫解悶

我去阿 當閉關囉

帶書溫
Retake dse仲有錢收

書
筆
紙
老閪都制

痴撚線

呃正皮

書 但可唔可以定期放我出去買書？

香港生活水平同資訊收放速度咪同外國差唔多
生活已經離唔開電子儀器同資訊
講真三十日我都未必挨到

百科全書
肉便器
紙同筆
幾時開始？

一本書下話？有無限書我生活到成年

紙
筆
籃球
寫一本小說，寫到悶練籃球
左手右手cross over不停練
頂到

J. R. R. Tolkien 作品集一套
健身器械一set
跑步機一部

樓主我隨時得

你有冇認真諗過一百日後會發生咩事/ 你個人會有咩轉變？

真係喎 呢個topic無咩爭議性 500萬太吸引
條件亦唔苛刻 如樓上所說 温100日書， 時間容乜易過

呀婆都制啦
禁粒制得100萬都要困100億年

抄人唔引用岀處都有

真係 如果係改做完全0娛樂 提升到兩千萬 咁就有得拗

一百日後變hulk

有免費密室住 貼錢都仲得

未睇過呢段，多謝巴打分享

我幫你實驗下,你係咪比錢?

困到不知時日唔知自己捱過左一百日，一直困著你

有鐘可以自己數日子 唔難
不過唔cctv得唔得？ 今日喺巴士執左隻震蛋想帶入去玩

問題係 人係群體動物 要你完全冇社交係好大問題

我咁有錢就唔洗喺連登度hea啦

毒撚天堂

有WiFi 一set電腦 一部VR

諗好架喇星期一至五日頭就炒股

夜晚就打online game

星期六就VR做運動 星期日就上網睇電影、睇漫畫

即刻狗衝

人地話唔比帶電子你就帶撚足三樣

個密室唔洗租既話即刻狗衝

非電子裝置

啞鈴。書。2樣夠

連登仔講就口響，事實可能一星期都頂唔到

如果真係0娛樂 我覺得都接受到 無聊中自有解悶法 100日唔係咩大數字

一本calculas，一套中國現代史，大量紙同筆，聽日可以開始

最多可以住幾多日？

巴打唔好打咁多丁喇

香港人一定無問題，再苛刻d 都仲得

0娛樂得4面牆我就不了 講真會痴線

屌

三餐定時
同埋一星期會有一次新衫已經算到日子

係咪唔識字

毒撚唔成問題

手機電腦ps4咪毒撚情人囉
呢啲野全部都冇喎

制唔制同頂唔頂到兩件事
香港咁壓迫可以一試呀
可能得呢

Tolkien同好
加埋衞斯理全套
間住睇唔洗咁悶

啞鈴 其餘是旦

老實講，住多一頭半個月，計到日子都好辛苦，渡日如年

外國同香港情況差好遠

外國地方大，閒閒地都一家一間獨立屋，要佢哋住二百呎真係會痴線

香港人住慣劏房，甚至太空艙 呢二百呎密室可能已經大過佢哋自己住嗰度

醒目

健身 玩廁紙 沖涼 玩水 玩枱(刻野係上面) 大把野玩(等人補充)

有建身器材，大隻奶粉，仲有鐘，3⃣️個月easy job

紙筆
書

我只帶兩樣，揀我PLEASE

健身器材
唱K機頂盒(日本有得計分嗰種)連電視
飛機杯

有得做gym 已經唔怕雪屋效應

手工錶
書
筆

仲正撚過我而家既生活
狗衝

同我屋企有咩分別

帶條女入去

我帶3條女

你送食物嚟，送新衫嚟個陣咪計到大概幾點咩日子

攞嚟吖

Ok,帶3件女神級囡囡去
隻腳都夠玩一百日

屌，翻工都係不見天日咖啦，有撚分別

紙筆，字典，英文版教科書，溫足100日，得閒做下運動，打下j同 meditation

住夠一百日，唔要500萬，俾我住一世得唔得

用自己嘅肚餓程度 + 次數去估算囉

10萬我去

帶部琴 結他 琴譜

無限張紙同筆
健身器材一set
中文版所有Jump連載漫畫一套

毒撚天堂

我住果到連百五听呎都無

每次食飯都留一粒飯/一細件餸都得啦
再唔係一食完就係牆到mark記號

開呢D垃圾POST既人幾撚時死

有鐘有得計日子有得諗
無鐘就不了 一定會痴線

老閪都制呀
有紙筆咪計到日子囉
日日睇下書 食 訓 屙
廢人嘅生減
活

如果我帶小說去睇 唔使兩日都睇晒

人生有幾多個一百日

但係毒撚唔係群體動物呀嘛

又係呢d on9帖
乜乜乜 食舊屎 一萬蚊
奶肥婆個閪 十萬蚊 制唔制
你班窮人 發下夢好啦

你可以translate 去芬蘭瑞典依啲國家
喺香港仲要連登問依條問題簡直浪費網絡資源

一年去一次ok?

飛機杯乾用

龍虎豹 Mary 同 沙包

咪係，有送食物，有鐘，有筆，點會唔知時間

又係呢d on9問題，煩唔煩，比d新意好無

樓主出題出得咁容易

3樣野都唔準帶就真係不了

Medicine 參考書1set
Gym 器材1set
鬼妹1個

請問幾時有得住

制

一百日先500萬
我禁下粒制都成億啦

野食有冇得揀先？
如果要食一百日全部一樣既野就要諗諗先

無話生物唔得?帶人太煩 帶小動物
健身器材 一堆書 一年都ok

拳套 單橫架 同啤牌

我要求換機

當坐監 一日仲有5萬收 幾和味

普通校服學生妹

旗袍學生妹

OL

緊係制 三個月咁撚短 三年就要諗諗姐

有畫同筆 再書已經一年唔係問題

有鐘就算冇日子 都可以自己數住

$500 ok

我想問可唔可以完成左之後繼續住係裡面？
本身冇樓

比你講咗先

上面一大班人太低估密閉空間同無同人接觸既影響

幾日就話

十幾二十日人會開始出現精神問題

比我一定唔得，除非自己欠債好多要靠呢500萬救命，如果唔係動力一定唔夠

100日無娛樂乜都無，連窗都無，唔係咁容易頂得順

組合式健身器材
書
大量紙同筆

100日後 最完美的人類就會誕生

大量漫畫，顏色筆，大量模型
一百日都可能唔夠用

100萬頂爛市

俾一億我都唔肯，冇得返工

所有條件都無問題除左密室，如果加上無得外出⋯
不見天日個人會痴線，幾多錢都唔制。

後兩者轉做長繩梯, 足球
肯定得

卡繆：一個人只要學會了回憶，就再不會孤獨，哪怕只在世上生活一日，你也能毫無困難地憑著回憶在囚牢中獨處百年。

你出到500萬先算啦，對做慣奴隸既香港人黎講真係冇咩難度，分分鐘住既面積仲大過平時住緊間劏房

重點係冇陽光，陽光比你想像中重要，燈都取代唔到

𦧲飯應

成日問埋啲on9問題有咩用 答咗你係咪有500萬俾我

唔洗五百萬 有瓦遮頭就得

屌你包食包住仲有錢洗 邊度搵
唔洗報酬都ok

不過認真 對真毒黎講 其實唔難

連登仔真係好有意志力同毅力啊

你條j一掂就射？

發覺連登真係好多文盲

住一百日 先得30卷廁紙同一支牙刷+牙膏

正評數已經充份反映樓主有幾撚戇鳩

有咩難？

正評數只係反映到好多人既無知同高估自己

有無得住一世?
咪同我爭

咁我要鋼琴 跳繩同一隻公仔

隨時開得波

真係唔難

我ok，即刻可以開始，邊度搵你？

見到呢啲post就嬲，講到點點點，又唔係真係有

老閪都住

去
帶一本書，一套啞鈴，一支筆一本簿(你紙筆當同一樣野)

你去印度揾d玩慣meditation嘅佛撚/yoga撚
佢唔食野都得呀

坦白講 佢意思係咁你要個鐘黎做乜

100日好快過
訓下hea下又一日
比我揀
鋼琴 飛機杯 奧數書

我ok

有書其實夠

個cam會唔會影住沖涼痾屎痾尿，係嘅話不了

最識玩，4000蚊一季酒店式公寓包飲食洗衫

點先可以咁鳩得閒諗呢 d 投票

又係你個ON9仔
連登變CHILD登就係比你呢D人拖低
BLOCK撚左你先

我倒貼一百萬 我制

同我做實q差唔多
老閪都做 一百日上岸

每見到有新衫就知一星期過去

琴譜，鋼琴，書

不了
Feel到會壓抑到仆街

冇人試過冇野做又冇得做自己野咁翻工咩
幾個鐘都長到仆街
100日真係會癲

帶條女得唔得

三年都得

帶鋼琴加琴譜應該1年都得

自問應該頂唔到，但如果真係有會想試吓自己頂到幾多日

食訓水電都有。唔撚住都on9

一百日後會唔想出返嚟面對現實

1.帶明日花
2.帶三上悠亞
3.帶一隻狗

希望頂得順

啞鈴 書 鏡

紙 筆
鋼琴
枕頭

30日或者得, 100日唔得.
住過hostle 啲4面牆狗屋, 已經打機麻醉自己, 都覺得透唔到氣

成班講就兇狠做就碌撚

我會帶成套金庸小說。已經夠

一個幾好嘅討論post比班小學雞搞到吹水大會

厚嘅英文小説
字典
筆

當俾時間自己進修下
反正係現實都無乜時間的起心肝去做
同埋係個牆度畫正字咪知過咗幾多日囉
係怕咁多日唔見陽光身體有影響啫
但100日連半年都無

我去， 帶定1 大樽安眠藥， 瘋狂訓覺
帶本字典入去背， 放便隨時訓， 再帶多張蓆用黎做運動， 攰左就訓

會計狗表示考FE啲話
1)帶晒成堆LP同Pastpaper去溫
2)紙筆
3)娛樂用品（e.g. 小說）

100日容乜易過

啞鈴
結他
三穴飛機杯

可以一戰

有漫畫有書已經好夠

最難頂應該係頭20日

係咪咩心理測驗黎？
如果無得用電話無可能

坐3個月監就買到樓 諗唔到拒絕既理由

OK
1. 紙
2. 筆
3. 自己用開嘅水壺

比條女我夠了

一帶條女去
二帶條女去
三帶條女去

條件好寬鬆
點樣報名？

淨係帶一套小說都睇足一百日拉

單係有瓦遮頭每日免費三餐唔洗錢已經即deal
仲有錢收會唔狗衝?

一定唔會建身器材。冇器材都好多野練

兩套書
紙筆

一套學野既書
一套小說
仲

二百萬 !

不了
旅行住過酒店無窗房，單係唔知天光天黑就覺得間房好有壓迫感
幾日已經頂唔順

50萬

一枝結他 紙同筆

禁室一百天

真, 以為好易, 試過真係超辛苦

知唔知樓主個實驗做完 啲人會有咩後果

就係唔洗捱十年儲首期加廿年供樓

500萬報酬輕鬆供到800萬樓

之後輕輕鬆鬆打份工 得閒去下旅行遊山玩水

根本就係幫窮撚改命

你係有依個實驗就搵我做

問埋啲on9問題

紙筆
太空漫步機
鋼琴

幾時入伙

唔洗器材都打把動作練到
紙筆
兩套書

最大問題係唔知帶咩書好
一套學野既
一套小說

狗你都啱

肯定9成連登仔連30日都捱唔到

你肯定你一百日後出得返嚟？

外國平時住慣大屋有花園
香港人平時都係屈喺呢啲細房

真心金庸全集，四大名著夠晒

冇人溝通又靜到冇聲
人到癲撚埋

講真
以前讀書考試都係摺埋係屋企
死操爛操
好似同外世脫節咁
呢啲生活一早試過啦

樂器
紙筆
飛機杯

樓主 我執好野了 幾時出發？

睇目的姐 好多野練

除翻開月薪都有成一百六十幾萬，仲正過我老豆去行船，至少唔使做。

負皮係畀樓主
投撚完票未

有啞鈴可以操野已經時間會過得好快

一套書一套器材都叫一件物品 ?

健身器械一set
書
鏡

時間表:
10點起身食早餐,行半個鐘做運動
中午
做運動/書
沖涼(1個鐘,要唱住歌咁沖)
晚餐
睇書
眼訓就訓

太無聊果陣一定要研究成間野
由每一吋每一樣野都要拎上手撚下黎kill time
甚至拆埋個水龍頭都得

一萬日我都肯

一百萬都制

除咗報酬一項之外，
到底同Study Leave有咩分別？

畫同筆
一本好難睇得明嘅英文書
一本字典

筆，聖經新、舊約

抄足一百日

書、lego、毛公仔

有佢ok

帶一本勁厚既英文書，一本字典同埋一塊勁大既布
可以得閒記字典提升英文，查到英文書唔識既字之後睇得明本書當娛樂， 勁大既布遮住 要做又唔想比cam睇到既私隱野

識野

水飯房啫

之前有條實驗片 類似係咁 不過隔左兩三日D人已經放棄

old boy 都捱到

有冇搞錯 間屋大左仲有報酬

香港人果種頂爛巿既心態出晒黎

密室生活冇他人聲 冇交流 冇陽光會導致心理精神錯亂
100日應該會令到社交心理精神有問題
坐監都仲有陽光同有群體交流
出返黎實要睇心理醫生

其實真係好難，
無人講嘢無得同外界溝通，
唔知親人情況，
日日都見唔到太陽，
一舉一動都被人監視

好可能住住吓會精神病

對連登毒撚黎講
30年都係咁過 100日算得係啲咩?

有紙有筆已經夠我諗成個故仔出黎

無燈就話啫 有光又可以自由活動 仲比帶3樣嘢入去
有咩問題 今日放假我都係咁過

Al至dse既past paper + solution 一本野
書
紙同筆

溫到攰就瞓覺 起身就溫書+做past paper
無聊就原地跑步/sit up /掌上壓
dse前100日大把人係咁樣過啦
溫書間房仲要無200尺

一個 足球
一盒顏色筆，拎黎畫牆畫傢俬，
一個 R20

2000萬2000日睇吓有冇人制？

100日太少

記得聽過有個係訓響張床半年定一年唔郁得，完成可以拎200-500萬

書有冇張帶幾多本先

以前睇YouTube啲experiment既時候都好想試下
講就緊係易 又冇乜懲罰 最多咪七日出返黎

不過我諗我都唔係好接受到冇窗冇光線冇生氣冇交流 始終人係群體動物 突然isolate左應該會有自殺/ 抑鬱傾向 就算我幾中意睇書都係咁話

係囉，毒拎平時冇fd，唔出街
睇書100日增進知識/溫書都好

利申 毒拎

概念係幾過癮
但樓主講嘅設定根本無討論空間
除非對你黎講500萬唔叫多
唔係點會唔去

仲要一星期送衫
時間都可以推斷埋

書係一本
我要一套書加啞鈴已經夠了

樓主係問制唔制
唔係頂唔頂到

香港環境咁壓迫
獎金又吸引
多人想試好正常

其實咪姐係我屋企

困一個星期已經頂唔順啦，仲一百日

書，畫紙同筆夠我捱200日有剩，最緊要紙帶多啲

住夠1年OK

其實100日唔用電子產品基本上可以變相戒埋手機成癮症，比我帶黃易全集，筆同紙

以為係奶奶魔

有得帶自己嘢入去就輕鬆好多啦
乜都唔畀帶就難

佢有鐘添啊， 只係冇顯示日子

20萬， 隨時Ready

有人做爛市未

樂器
紙
筆

住幾耐都得

閪唔閪都入左先啦

毒撚帶100本輕小說入去已經夠做

俾五百萬你買左間屋

仲可以入去咪書， 彌補返細個冇好好讀書

外國個個好似係連同外界通訊都唔比

外國個個屋企都千幾尺緊係住唔慣啦。住開劏房過去住一定冇得輸，間屋仲要大咗

毒品
酒
安眠藥
利申：9up ，除左酒之外其餘兩樣都無試過

幾時出發

我覺得最難頂係無窗。

睇唔倒日照變化，我驚好易痴線

冇窗 真係好死
同埋冷氣可唔可以20至25度？較

引體上升架

金庸全集

聖經

除非 你用三餐黎既時間
黎判斷早午晚啦
唔係人都痴線

紙筆 字典 出返黎去考英文滿分都似

我套野成set連住 樓主話紙筆都當一件

一盒rg，一枝筆刀，一張沙紙

有個鐘 可以自己mark

Kindle得唔得

佢有鐘嘅，但我覺得唔夠，窗其實好重要下

同依家過緊既生活有咩分別

飛機杯+潤滑油+日本妹寫真

無聊就打J,打到累自然瞓，三個月好快過。

無涼沖未必得。有得沖埋涼就得。
紙筆(紙要好多唔該)，大學distance learning 教材，飛機杯。
5百萬一百日的話，我可以留兩年，只要中間出去考大學考試。住完剛剛好畢業。

利申以前考入大學之前咪一樣

制
電腦
梳化
電視

我唔係咁睇
人有鐘既咁個個住既人
未知而家過左幾耐仲有幾多日到
佢咪可以按時做健身按時訓覺咁

屌 呢個實驗睇過啦

香港人根本係被人做緊實驗

忍耐力應該係地上最強

我驚有人問可唔可以住多100日

我自己就帶以下物品：咸書、飛機杯、一本500頁的書

無限書 (有埋甜書)
無限文具
無限日常生活用品

而家開始 ok ?
快啦屌你老母

就係過完一百日收5萬同500萬既分別
袋5萬仲要扣衣食住行

屌睇唔到唔比電子野
屌你老母

咁快俾人頂爛市

有紙筆就夠
讀書嗰陣手寫program，依家終於有用喇

筆同簿
一本書

應該夠用架喇

話「同而家過緊有咩分別」嘅巴打，有無認真諗過個situation

劏房都冇200呎咁大

搵錢艱難呀, 5萬日薪當做食蕉囉
帶本百科全書入去, 有錢收又有野學

間屋嘅大細喺呢個設定入面，相比起其他條件，真係一個好minor嘅限制嚟。

對我d毒撚黎講唔成問題
本身唔會同人交流 有冇陽光都係哩係屋企

有咩難度 大把人住得一個床位都係咁生存啦，都唔講有咩報酬喇

重可以帶三樣野去
樓主係咪on9
50萬買起隻雞一個月 手提電腦+叉電器

直頭人生勝利組啦

有屋住（唔洗交租個隻），唔洗返工，仲有五百萬收

老閪都制啦，反正毒撚冇社交，唔洗出街見人仲有錢收可以買樓
會帶嘅野：
JoJo 1-8部
單行簿
筆

大把安家費坐幾年都無500萬

帶條女、board games、紙筆

20呎就話姐 200呎唔洗比錢我都狗衝啦

1. Sex doll
2. 鹹書
3. 一大疊英文報紙

咁就梗係帶
女

孤泣所有嘅小説
呢三樣一定無得輸

但得200尺點放得落？

一世我ok

如果100日後出黎發現香港已經淪陷變咗死城
所有識嘅人已經死曬

500萬港紙已經變成廢紙
你地會點

書
籃球
SP

冇得同人交流100日,比哂成個地球你住都一定有人頂唔到

拎本厚過聖經嘅咸書去日日打飛機

2百呎大過我屋企好多

幾時番得工？

一盒筆，一疊紙，書
係入面鍛練身體同睇書
冇野做就會多野諗同ff，到時寫下故仔都唔錯

帶3本書入去慢慢睇

大量嘅紙
大量嘅筆
淨係帶兩樣有冇得收貴啲

窗都冇咪焗撚死

都幾有趣 一百日冇更新防界既資訊
出番去應該會覺得出面好新奇
不過首先要頂得住冇精神病先

好喎，入去囚徒健身100日，仲有5百萬收

唔要500萬 淨係比間房我住ok?
利申：依家訓緊街

已經精神有問題既人入去未唔怕痴線囉

俾我一枝結他，同埋可以寫日記，玩1500萬都得

講咁多係咪真係有先? pm我

但你得一人份食物
錢仲要分成四分
呢兩樣都唔輪到你唔願意

仲有床又得一張，剩係爭分資源都夠日日打大交，仲諗做愛

唔肯定去唔去 但去既會帶
結他
紙筆 (包唔包顏色筆
第三樣諗唔倒 可能想帶鋼琴
如果可以動物帶隻貓

巴打連狗都屌？

肯 係咪邊個有錢佬想做實驗
搵我唔該

入去做一百日gym

無日照，其中一樣要帶抗抑鬱藥

睇完條片發現低估咗斷絕哂人際關係既影響
我諗我未必頂到100日

仲好，爭下冇咁悶

呢個post入面好多人都高估左自己

樓主啲要求太簡單 雖然冇一百日咁多 但試過好幾次過類近嘅生活 個水準仲冇樓主嘅條件咁好

縫紉套裝
跑步機
咸濕小說全集

用啲衫黎練刺繡 改剪裁 整公仔
無聊就做下運動捽下碟
又減到肥又充實又好玩

巴打，紙同筆點都計兩樣

有書睇就夠

最好玩足三百日，好過香港任何方法既教育

我改為要一個本身想減肥兼中意玩boardgames又有智慧同見識既靚女
一堆乾糧
執筆

入到去可以用紙自制各式棋同boardgames

做愛做到無力就玩棋
玩到悶就傾時事
傾完就做愛

食物兩份分，當減肥。真唔夠就加乾糧，始終日日狂做愛，運動量都幾大

正，幾時開工？重點：你提供以上物資

冇得上網？

無窗呢個真係最難頂

我諗可以試下嘅 帶簿 筆 同香港地圖一本

制，我都幾年無出過街，easy啦

（畫同筆當一樣物品）

識唔識字?

咪玩啦，你一個床位，但可以落街見倒人，去公園，見到陽光，有新聞睇，同外界有接觸，大撚把野唔同

根本個setting入面，個空間大小只係一個最微不足道嘅constraint.

你話互聯網發明幾偉大
我諗只要有一部上到網既電腦就大部份人都可以輕鬆渡過100日
所以樓主先話唔俾帶電子野

佢地太廢

唔係喎 筆同紙當一樣咁有冇得再收貴啲

帶一套金庸就夠

健身器材
whey protein
加一枝筆

操到攰就可以畫下畫，每日訓到自然醒
一日兩轉gym

50 日都變hulk

我揀咗medic reference bk, gym set 同埋鬼妹
出到嚟當survival game 玩又有鬼妹屌
仲好過攞500萬

如果改做無鐘比你
當你肚餓或者想換衫嘅時候，就可以禁制然後野食或者乾淨衫褲會係0-60分鐘內送到
你可以隨時話quit..如果你話quit果時夠100日就會比500萬你，否則要比返你自己本身嘅三個月糧
正評 參加
負評 不了

英文字典
足球
桌球

畀我揀，我帶棋，百科全書同紙筆入去
一百日太易玩了，主要係因為有得帶嘢入去

核潛艇出一次巡邏任務都兩三個月啦，又唔見啲艇員話抑鬱。啲燈光係跟番日照時間調整應該未致於會有病卦

做一個月都唔止啦

好奇想知
有種假窗早晚會自動換畫
假嘅畫有冇辦法釋放到見唔到日照嗰種壓迫感?

1萬都濟

樓主知唔知香港啲劏房只係得50呎左右
而家住200呎豪宅居然仲可以有錢收

冇得同人溝通一個禮拜都唔得啦

沙包/字典/英文版哈你波特一套

慣左夜晚生活 唔覺有影響

帶2條女入去

書應該唔比帶一套嘅。有嘅太屈機

紙筆
樂器
一本琴書

健身寫小説寫歌畫畫練樂器打j
都還可以

不過唔肯定會成功

欣宜
震蛋
偉哥

有得帶嘢入去難度真係降一大截

我覺得無咩幫助

帶樂器

你訓醫院會見倒人，見倒個窗，已經爭好遠

三個女人一個墟
=免費娛樂當佢地電視收音機

鬼佬點會住慣得二百尺嘅屋
香港籠房班友表示輕撚鬆

對唔住，睇漏

多項健身機 for體能
中英字典 for 英文
人咁大既鏡 for 身體健康觀察

一百日用三十卷廁紙夠唔夠

飛機杯，消毒藥水，是但一個宗教/神話嘅書

short撚咗，五億都冇撚用

投資三個月糧搏500萬，回報咁高，大部人都肯啦
仲駛咩投票

食飽訓，求其過都一百日啦

利申:訓足一百日

一個波 一本鹹書 一個結他

三餐會定時由通道三送黎，食物有足夠日常生活既營養

唔使畀太有營養嘅嘢我食 三餐加埋千四卡就夠 可以順便減肥

一個主動型靚女、一個斯文型靚女、一盒避孕藥

真係有得試香港人全球平均完成日數一定首三名

1. 一部琴
2. 大量樂譜
3. 金庸全套/長篇漫畫一套

一年都得 幾時可以開始

利申：做過一年隱青

我記得外國做個類似實驗係住2 星期到
有7-8成人最後係頂唔住要走返出黎

份cv可以寄去邊到

點會唔去 冇cost
帶兩本書加紙筆

一萬住一千日，幾時開始？

梗係OK啦

帶沙包 / 夠睇100日既長篇小說 / 安眠藥 應該得

無錯, 我都睇過

唔貪心
2000年-2018年嘅coco一套
重睇2次差唔多一百日了 剩係封魔幻想都可以睇十幾次

淨係要大量紙大量筆 住夠一年收二千萬美金得唔得

只可帶三件非電子裝置既物品

飛機杯 潤滑油 是但一個日本女星水著寫真

我參加

一本簿
一支筆
飛機杯

I am ready I am ready

其實唔難 當係alevel前去自修室咁 仲要有錢收 唔駛太認真溫

屌你 呃正評

你去咗星際漫遊？
香港人死啫
香港唔會死

連登近排咁多呢D小學雞POST

自己mark 咪得

到時變咗終身禁固

冇問題

我5萬ok

我肯啊 咁依家係咪可以即刻開始?

當你唔知時間過咗幾耐嘅時候 三日以為一日 咁人地關你係入邊一世你都唔知 Sorry For 1999 （如果唔可以帶鐘錶）

只要每日嘅報紙就夠

聖經 紙筆 啞鈴
我挑戰半年

垃圾post

我有理由懷疑呢位ching同我一樣睇完逃學威龍2

靚女
同埋

第二條靚女
仲有
第三條靚女

連登仔講到咁口響 不如集資比佢地玩 睇下幾多人變左痴線

100蚊

呢個做乜撚野

我諗唔會唔知過咗幾耐嘅 總有方法
佢一日準時送三餐
三餐當一日
之後用紙筆記低每一餐每一日
而一入到去抄即刻抄低當日日期同星期
同埋入面有鐘
點都計到數
不過前題係唔可以懶 一定要好有恆心咁做

紙筆係咪當同一樣？
係嘅話 就紙筆 啞鈴 全套金庸

咁都有2個正皮
依家d人咁自大
有冇人願意開班？
物品要參加者先比錢同交低3個月糧先

包食住 500蚊ok?

你地太低估長期困喺密室對人嘅心理影響

一百日啱啱好有足夠時間變精神失常
心靈脆弱少少都痴線

你嗰所謂三樣嘢其實好難定義，我將所有dse科目notes幾萬頁砌成一本嘢又算唔算一樣嘢?如果算根本冇難度。

4個人食 1個人份量既野
頂到幾耐？

紙筆 水彩 書 一個機會專注磨練下畫技

0娛樂 加 冇同人交流
好快會精神錯亂

繪圖板 如果唔算電子野

當你入到密室住到咁上下，你會諗一百日後可能會冇人放你出去困你一世，你又與世隔絕，到時會好快會崩潰

小說
啞鈴
安眠藥

帶一樣野就得

帶本聖經應該就OK

好好奇點解會無人話帶音樂去聽
有歌聽好似無咁悶

音樂盒
書
健身器材
如果唔係100日冇任何聲聽應該會痴線

牧童苖
三角鐵
莫扎特全集

唔俾帶電子野...

屌你上面個堆咩黎 好撚不安 連仔呢排食左屎？ 成日耐不耐就有bug

上面段片果3條友書都唔帶本...

SOR 9 睇錯以為係對外既電子設備

一個人住有幾難捱

其實帶咩書可以睇一百日都睇唔完

仲有人鳩到話咩金庸全集
屌你老母
你不如話四庫全書

以前睇過條片, 搵真人測試, 最後D人痴撚哂線

鐘 結他 樂理書

50萬都制啦

月薪15萬....
我呢家月薪都無1.5萬

百科全書
健身器械
女朋友

lm

聖經

睇左咁耐都無人帶人去 帶一堆fd 一堆女 加埋麻雀

樓主設定有鐘

我都諗到結他

仲有如果好似段片咁盞燈熜唔到既話

應該帶個眼罩

雖然樓主個設定係熜到

帶物品喎.. 人都算係物品咩

聖經
紙
筆

至於日子，由於送餐服務係定時，其實都可以透過記錄食咗幾多餐而計返大約日子

一個星期開始厭，兩個星期開始頂唔順，三個星期就放棄了

1 將幾十本書砌成一本（包含漫畫小說雜誌咸書）
2 一疊A4紙同筆
3 豉油

住夠1000日，唔貪心賺5千萬就算

樓主設定有鐘 所以唔洗計

無日子顯示

咁3年又誇左D

200日1千萬我都好夠

有鐘都數唔到 ?

唔好頂爛市
我俾返500蚊報名

盲人都連登
#Respect

麻雀好快悶！我覺得玩board game都得

香港濕熱濕凍都世界第一，外國佬d忍耐力點同香港人比

呢個應該算灰色地帶黎

日子短當然容易
但日子耐咗，就開始容易數錯

講容易個啲真係..... 你一百日同唔到任何正常人交流，會有精神問題出現

三餐定時 即係知時間

同埋人無時間，思緒都會跟住崩潰

新舊約
小學生都唔洗睇一百日

女係物品
連登仔啲價值觀真係垃圾

今時今日癲市癲價，百萬褲窿都要申請無數次，仲要成功出線5次，兼答啱晒所有75條19題目先有5球落到袋

又或者買成世狗會六合彩都未必中到一次頭獎，中到先有5球 ，你呢個offer老西都去啦

帶好襟睇好襟研究嘅氣象書同想學好嘅日文參考書，再加一本筆記簿同原子筆

唔比出街？

之前美國定唔知俄羅斯有個類似實驗，頂到最尾嗰條友出現對牆角自言自語同自殘嘅行爲

唔制。哩個時代無部上到網嘅電話我係生存唔到。

咁快做爛事

自己計咪得
劃正字

試下咪知

不如俾我上網
拎手機就夠
我收5萬算

唔只睇一次

你教我點樣唔用電子裝置聽歌

唔比帶電子野少事啦
我用其中300萬包起三條女然後入去瘋狂啪啪啪
有女屌仲有錢收
住足一世都得

不如比個官你做呀

有冷氣，我貼錢比你都得

100日乜都無得做好大機會出現永久精神問題

拎50萬外判比人生活一百日

佢咁撚醒鳩柒閪目
帶音樂盒入去聽歌又要同你講咩
佢帶埋呢部野入去打機架喇

我得
因為我放假係訓到一點醒
四五點再訓晏覺到七點
夜晚十二點再訓

3個月 500萬
當坐監咁 但每日5萬蚊又唔洗做野 唔洗驚比人打
仲要有得帶三樣野入去

呢三樣野你要再介定得好清楚
如果我帶書 係點樣計好 一本本計定一套套
帶棋入去係逐隻定逐套

雖然都係鳩UP但真係諗唔到點解唔ACCEPT
(當然我唔係話自己一定得 但最起碼要決定果時一定揀會試)

好似睇過煩似外國video 無得睇時間 5日都捱到想死咁 仲要100日

你都識講放假啦

棋一定會玩厭

棋+一套棋書
好多捉棋既人一日就咁過

唔駛帶3樣野，帶一樣，囡

沙包，跑步機（非電動），同埋女神嘅相

錶
組合啞鈴
一堆書

赤柱甲級倉咪得20呎，一日困23粒鐘，坐足25年都係咁過，200呎100日，濕濕碎啦

筆+畫
震蛋
琴

帶三個朋友得唔得啊咁？

捱唔到嘅一定係未返過辛苦嘅小朋友
大佬啊，每捱一日就賺到二萬五千蚊，你係香港做埋d西工一個月都未必有二萬啦化
我係個密室每日訓醒就諗，正，今日又賺二萬五千蚊，你要我捱多一百日都得添啦

yes 你d fd又參加左個計劃 到時就收2000萬

睇錯做200日，原來只係100日
屌，一日五萬蚊，我捱足一年365日畀你都得添啊

500萬咁少！一間私樓都唔夠俾喎，就算夠，都只係得一間，買完即刻仙都唔仙，不了！5000萬就有得考慮吓嘅

健身，寫書夠哂，樓主幾時搵我

打拳沙包 筆同幾百頁既簿

帶樓主 樓主老母 春藥...

好邪惡

竟然要人地老母睇住個仔屌你屎忽

又唔係冇水冇食物郁唔到 又唔係economy class 飛機位一個月 如果郁唔到一億都唔肯

廿年前都仲得
有左電話之後就唔得啦

洗唔洗咁撚惡

筆書
肉便器
健身器材

1千5百萬住夠300日都得

香港地要幾後生先捱唔到

如果係音樂家帶件樂器入去咪好著數

之前好似有實驗 啲人1個月都頂唔到
100日

我立場係唔試既，一百日係三個月有多
都市人一日冇手機都唔慣
仲要全封閉式環境冇社交冇日照
一個月可能已經係極限，過咗limit 可能會精神失常，造成永久性精神創傷，到時俾五百萬你，可能已經連錢為何物都唔知了

但如果一定要入，一定係帶啲防止意志崩潰既野

自己精選既J圖集
三個月一定要打丁，望吓靚女等自己知要返出去，有錢可以溝女玩

瑜珈墊
方便做拉筋動作，痛楚可以boost adrenaline 提升生存意志

畫紙同筆
畫吓平時生活既野，俾自己衝勁返返去本來既生活

咁係因為做嗰個唔係香港人

老閪都去啦 畫下畫不知幾爽

頂唔到
坐監都要放風啦

100日

宇宙兄弟

其實作為開po個個，真係唔明點解咁多人㨂去試，我敢肯定就算挨到三個月出返黎都未必會變返一個正常。呢啲野試咗好似毒品咁，造成既傷害係返唔到轉頭

有人話垃圾po，我覺得係大家冇認真諗過幻想過真係咁做會點

現實中坐監既人好多都帶哲學書，保持理性思考，否則好快崩潰
如果係我會揀：

1. 紙+筆，性價比最高，識畫識寫=無限娛樂兼訓練自己

2. 一本厚到無倫既哲學書，保持理性思考同理智

3. 一箱Lego，無特定砌法，一大堆件自由發揮果種，玩到興起一日好快就過

其實咁多人話願意玩係因爲有得退出，一個星期對精神傷害有限

香港地 淨係唔洗返工 有得住 乜撚壓力都無 外面乜撚野都唔洗我理 又有得食 我諗好多人唔洗錢都去 你重要有500萬 如果無講一種物品可以帶幾多 比我帶一堆小說 歷史書 鹹書就夠 最多帶埋個沙包或者木人樁 呀加多個公仔

成班人唔知咩叫一件物品

Lego 係一個幾好既選擇

你話球類都可以帶pump
書就只可一本

有得食有得住無報酬都狗衝左先

痴撚線 咁多人以為咁輕鬆過
我敢講100個都冇1個出得番黎
實變痴線 我先唔制

其實一定要有一樣精神寄託物件
例如公仔、相等

仿效有人聽你講野就不大問題

5000萬都唔知夠唔夠意志力

自己睇定時鐘使用記定日子

帶盒basic bricks既lego入去砌得唔得 我真係可以玩足一百日

點解唔搵香港人做 實驗結果可能會好唔同

我帶5000呎嘅單位去，加兩條女

機關算盡既話
應該帶盒minecraft山洞set入去

3000件+多basic parts+多顏色+適量特別parts

單盒計係最強之選

帶一個排球就夠了

有時鐘 自己計都得啦

老西都去啦。受把都係冇咁撚好

無咸書點過
一定要咸書打飛機
木工機械同材料 整野比自己玩
小說

應該可以頂盡30日
100日一定會痴線

我個體質係好易訓，秒訓咁濟，一年失眠一次
悶就訓教

帶點滴用套裝 一大本大學理論書連字典
桶劑會有好多小格 Set好每三日會用完要手動轉格 入面有安眠劑 每三日醒一醒

初頭做下健身 後尾頂唔順讀下書 頂唔順再交替做
寫下論文 再頂唔順開始睡眠計劃

人地外國做實驗幾日都痴哂線咁
又係帶書 帶紙筆
我諗七日已經係極限

制 比桌球d野我就得
日日練波 好快打到147

一睇就知樓主你生活無憂
真係幸福

100日 有500萬
香港幾多人一世都儲唔到
同外國唔同，人地打份hea工都夠食夠住
生活無壓能

而家仲要100日衣食住行包哂
我都去
365日 1500萬 就未必
真係太耐 坐監都要同人傾計 有生活圈子
唔關電子儀器事

1. 書
2. 紙筆
3. 鋼琴

時間好快過

結他
紙
筆
入去可以全職造歌仲有錢收

大麻 酒 安眠藥

太空人有冇咁高人工

仆你個街 點解諗唔到帶女

健身器材：增值自己，順便令自己攰，幫助睡眠
幼犬：等自己覺得無咁孤獨，解悶，精神享受
畫筆+紙+顏料：興趣，消磨時間

150

我咩都唔帶都贏

可唔可以帶寵物
可以嘅話帶隻貓／狗去
帶本唔知乜春故事集，好撚厚嘅
筆，睇完書攞埋本書來畫公仔做創作

500k都OK

帶女人 咸書 同一萬本書

應該一個月就會痴線

其實有紙同筆己冇問顯

成日話外國有測試有測試

個測試有無五百萬等緊佢啊

見咁多人話容易果班代入個處境諗下啦 宜家唔係講緊lai欣宜個閪啊 頭一個月生活係一個咁既環境 你個人已經會不斷亂諗野 跟住第二個月應該就會思覺失調同痴線 仲要唔排除會自殺
仲有d人拎坐監黎比

有鏡其實仲恐怖

遲下終共捉你去軟禁 同依個有咩分別？ 依個仲有500萬獎金

一百日啊 你估一百年咩

btw話易果班諗下點解你地咁需要500萬

真正捱得過既我相信只有生活係森林同無金錢系統束縛住既野人

女人 第二個女人 同第三個女人

10萬都制

係youtube睇過類似實驗
實際上大部份人都捱唔到好耐

比唔比出街先
比唔比多女入啪啪啪先

如果用馬斯洛既需求層次理論走解

都話一星期送一次衫 點會唔知日子

香港我相信大部份打工仔都應該去到esteem needs要佢地番到去physiological needs真係有可能捱到100 日？

紙同筆都應該可以無限量咁帶入去
咁
女人都...

利申 並非物化女人

係咪有 即刻參加 我已經試過咁生活

咪要分錢俾佢囉

好多人都過緊呢個生活 wo

唔比帶電子野
咁人同寵物呢？
比我會帶

寵物一只
樂器一支
一大疊報紙

認真要過一百日，一本美漢百科全書，一set啞鈴，一堆紙筆

係香港地問咁既問題 就等同問個肥婆願唔願意用身上十斤肉去換父母多十年命一樣 根本就唔係咩等價交換

閉關睇書學新language
瘋狂用吹氣公仔打飛機
安眠藥自殺

依家可以做自己野

配套幾好 長住可以嗎？

平時香港人啲奴隸生活辛苦n倍都係揾萬零蚊

樓主呢個係天堂式假期黎喎
唔洗做有錢、有食、有住、有時間、無壓力、無人管你
仲想點？
只係無得上網姐，香港人係咪去到無得上網就要死嘅階段？

我只有金庸全集、籃球、紙筆，就輕鬆搞掂啦

有時鐘 三百萬都制

冇時鐘 一億都要諗下先

唔得
會悶死，太撚痛苦
頭十日都可能得，但完全見唔到出面 仲要一百日

收錢坐監。

又唔係每日食屎。有乜問題，唔明，重有人比錢你有地方住。

一百日？
住夠三年得唔得？

有人定時送飯黎點會唔知時間

紙筆 百科全書 健身器材

Deal

假西，咸書同埋啞鈴

Source?

Sex doll, sex doll, and, sex doll.

我準備好啦 幾時開工

最多咪一個半個
其餘咪屌佢渣ga
一次困百鳩幾個先有用

你可以屙督尿照自己個樣呀
唔好浪費一個quota帶鏡

起碼同欣宜一齊困住先有問問題既價值

我親戚處於呢個狀態，除咗去廁所同食飯，佢其餘時間都喺無外界資訊設備嘅自己房內持續6-7年。上一次上去佢哋屋企時見到佢都兩三年前時，佢啲鬚成個古人咁，啲頭髮長到腰
是咪100日就有500萬？

就算有鐘俾你Mark低日子, 到咗一定日子之後會開始出現幻覺, 會開始懷疑自己有冇記低, 甚至會出現一日Mark低兩三次嘅情況

10k都製

我都想唔洗返工宅係屋企一百日

咁啦 我住夠一年 收你千五萬ok了
有意pm

同我依家生活差唔多只係我多左電子用品，你比個機械跑步機，one-piece 成套太多未追曬，加多套火影，100日真係唔難 我成個sem 差唔多日日係屋企生活真差唔多。

帶set 樂器入去自己奏俾自己聽
一係留聲機
機械野有但係麻煩d

當俾你帶
都好快變地獄
得一份食物四個人食
好快有人餓死開拖謀殺

死淨一個之前一定無悶死的問題
之後死屍腐臭又係新問題

個樓底有幾高先

因為香港錢真係萬能
日常工作受剝削
放工消費又剝削
返屋企又幾百呎都無

所以二百呎都唔係大問題
時間又有辦法知
問題係其他野
500百萬可以解決到生活好多問題
正所謂重賞之下必有勇夫
好多人都願意博一博
捱唔捱到係另一個問題

日常生活都講唔上有希望...

會死

其實最大問題係悶同有人影住
只可以帶3樣非電子野好難解到悶

定義問題
Lego 一粒定一桶算一件？
健身組合呢？
可拆式啞呤？
書一本定一套？有盒裝點計？
書我衛斯理全本釘裝做一本十呎厚？

所以唔係唔知，係定義問題

書如果可以帶3套既話
100日可以捱得過
3本就唔得

痴線，平時想靜下都唔得
可以自閉仲有錢搵
點會no

快d比我去參加👻

Amazon kindle eink reader 都唔俾帶？一定要實體書？
書都冇得睇真係會發顛

冇窗其實好辛苦

係咪咩食物都可以request先

係睇過好多次
但我帶聖經係因為思考與上帝既關係，同埋有「神」作為後盾，應該無咁易痴線。再加上聖經咁厚又難明，我諗100日都未必睇得晒
紙筆就係用來寫自己感受/日記/給上帝的信（模仿雙向溝通），整理同總結聖經既年份/事件/人物，我諗100日真係唔夠
至於啞鈴，主要係想順手練埋肌肉，做適量運動，訓練身體，因為「要緞鍊精神，必需緞鍊肉體」。

玩呢d，最後俾自己有個regular 時間表，晚12訓，早8起身，早餐之後做一個鐘運動，然後研究聖經。

我相信應該ok, 因為密室條件唔嚴苛。

有無電視睇，無會世界末日架

笑咗
上得呢到睇到呢個po嘅人
冇電話電腦我好肯定3日就會收皮
成班細路

有關紙同筆，用完可唔可以補充
紙同筆有無限制種類和數目

例如我想係入面寫小說，畫水彩，畫素描（鉛筆/碳筆）

全部都可以理解做紙同筆

寫小說需要單行紙同鉛筆擦膠
畫水彩需要全棉水彩紙，貂鼠毛畫筆，同埋顏料
畫素描需要木漿紙，鉛筆/碳筆同素描擦膠

咁ga情況下，物件數目點計

如果「紙筆」無限種類和數目
係房閉關一個禮拜我應該做到好多野

咁個3樣野其中1樣轉帶隻隻機械錶入去囉
始終死結我覺得係冇窗

呢D完全取捨不衡既制唔制系列都有4000幾正評,到底呢度係咩會員會主?

個實驗有冇500萬 有冇定期3餐 有冇帶3樣野先

老閪都去
其實都唔需要知時間, 一日有三餐, 又定時定候有衫送黎, 計住就知大約過左幾耐

我就好撚訓得既人黎, 可以醒半日, 訓足番24個鐘都無問題

我就帶支結他, 一本樂譜, 同一本咸書, 三個月好快過

帶本最厚嘅小說，啞鈴，飛機杯

點定義物品
我想帶三條女

密室，不過可唔可以對外通訊？寫信得唔得？

我帶 結他，鼓棍，練習pad

係唔係夠一百日唔通知你
陰鳩你
等你唔敢退出
咁個個帶機械鐘/錶去

有窗差好遠

D 人平時有無香港咁壓抑
居住環境咁差
咁嗜錢如命？
香港人訓練有素，要錢唔要命
好有機會成功

不如樓主真係搞
有500萬我第一個試
不過d 錢要入定律師樓唔好走數
痴線都制

利申線已痴

話帶女個啲有無諗過嘢食同衛生用品都係得一份

三本咩書
可以夠睇100日
資本論夠厚應該頂到20日
但仲有咩書

我覺得睇完本野寫埋論文
應該可以頂到100日

好多幫呀公做野 既mk 可能都係咁諗

語氣粗咗啲 不過真心讚你好撚柒聰明有頭腦

睇啲哲學書
一百日一本都未必睇得哂啦

btw 音樂盒其實幾好

住夠三年得唔得 pm

聖經
健身器材
Wilson the volleyball

外國住慣大屋梗係頂唔順啦，香港人本身就住開差唔多大細既狗竇，200呎根本就唔係問題

結他
書
j圖集
老閪都去

帶三條女入去

一日三餐定時送點會唔知日子

我訓夠二百日是咪有1000萬
帶簿 筆 同 啞鈴set
出返黎仲可以出書 《貨櫃裡的4800小時》
賺到fatfatfatfatfatfat

出返黎 拎住啲錢入精神病院

帶兩樣夠哂

1. 啞鈴
2. 好撚正嘅女

舒服過坐監 想點

去
拎本Russell嘅A History of Western Philosophy
一部小提琴
同一本鹹書

冇窗捱唔到真係

聖經
十字架
筆

天父爸B與我們同在

轉做一百日既衫，乾糧同水入晒櫃

個個都話要帶健身器材
唔係睇過金鐘m記相真係以為個個連登仔都係gym room常客

三樣野嚟。。。

我帶夠食100 日o既magic mushroom日日trip爽撚過番工啦

「只可帶三件非電子裝置既物品(e.g. 書，啞鈴之類）（畫同筆當一樣物品）」

樓主有講

其實依家啲樓都係5百萬，二百幾尺多d
只要你諗成三個月唔玩電話唔出街唔上網唔搵friend，層樓送比你

我諗全香港人都制

做隱青有錢賺，唔去都on9

500萬 vs 0人際 + 細空間 + 無手機電腦電視+無時間觀+無陽光不分日夜

真係要諗諗

除非可以帶一台太陽燈

^_~ ^_^ ^0^ U_U >"< ~_~ =.= >_< =_= -0- -.- -_- ^^

你又岩波...
一本尼各馬可
你有排玩

50萬都殺你

呢三樣野過三個月絕對無問題，成個人健康好多。早睡早起 有運動，出返黎成個人唔同曬。唔洗好似香港無教好訓，三餐又唔定時無營養。 重可以練意志力。個奶粉換做書重好，腦同身一齊練。

會搶你食物，除非係正到屌完死左都無憾。

你肯定係毒撚智障加眼殘

Print曬lecture notes 同pass paper 入去 再帶幾本小說 紙筆 輕鬆過
不過之前外國都有咁既實驗 好似好快就衰曬

On9
大把廢老斯奶日日咁過啦

咁我帶呢三條女入去啦，決定

一本英文字典 一個引體上升架 一個dip架

有咩轉變呀,有100萬未來只會更好

如果收埋個鐘，唔定時送飯（你要求先送飯）
又有幾多人捱到

我淨係知，我唔入去
返100日工我仲辛苦，而且100日都唔會搵到500萬

問自己係出面一百日搵唔搵到五百萬？
搵唔到？去

之前美國有個節目都係咁做，搵唔同背景既人做。一個係streamer，一個係家庭主婦，一個好似係年輕運動員，住係間密室一個星期。個家庭主婦三日都冇就頂唔順。其他兩個人既情緒都變得起伏不定。

agger，如果100日咁俾我就正
有100日瘋狂創作咁正，諗起都想入

我覺得掉番轉，冇3個月上限，一日5萬，捱到幾多日就幾多錢

就算完全0娛樂
用念力打飛機
打到攰就瞓
房環境又唔係差
容乜易過100日

到出番黎 樓價又升 500萬依然買唔到樓

我淨係睇完標題就直接答yes

我乜都唔洗帶
我諗住入去冥想 時間都係咁過

其實我宜家都差唔多係咁

唔同人反應唔同好正常
美國人一般屋大地大
200尺真係會心理唔平均
至於我地香港人
我相信支持到ge人唔會少

大把毒撚而家都係咁喇

正 一百日冇問題

1.桃乃木
2.rion
3.水野朝陽

三餐點分

唔 mark 就唔知日子，有鐘既情況底下一定會 mark，因為目標係出去攞五百萬，心理上一定想知仲有幾多日

我唸第三日已經精神錯亂，第五日已經崩潰我唸頂多1星期已經極限

渣㗎

健身器才
跑步機
足球
一百日後出黎踢英超

食到馴哂.....

200呎空間/人

已經大過好多人間屋

試下搵香港住劏房太空倉啲人做
可能輕鬆五百萬，唔使擔心三餐唔使做仲大過本身間房

On99

去監獄問下d犯

拍續集？

住10年都得

15000蚊一個月租番出去

點解會有人咁得閒諗理d問題出黎

字典，咸書，飛機杯

帶三條肉便器（女人），我當女人係工具

點解講咁耐都冇人話要帶樓主入去攬炒

其實我覺得冇窗已經好辛苦
啲空氣點都唔流通咁

平時放假全日留喺屋企都焗到暈咁滯
就算開冷氣都唔舒服
點都要落街行下

你出到500萬先算啦

三張六合彩全票。
一入到就話唔玩，直接出返嚟。
如果帶得走個三張全票就穩袋最少一千萬。
帶唔走就可以消耗遊戲創辦者嘅錢

下...我細個冇咩錢 暑假都係咁樣過啦 仲要有500萬
我50萬都濟呀！

理論上無人頂到三十日
印象中十幾日開始就會精神有問題

仲有成班唔理題目
三件非電子物品
一本書就一件啦 乜柒金庸全集乜中國史又剩

就算我好有心機寫書
一本好厚既白薄 同一支筆 都無左兩件

0社交100日好危險
我自己試過自閉20日（雖然有老母同住）
但已經頂唔到突登搵朋友出黎/出街食野

我好多年無同朋友食飯傾電話whatsapp

但依然健在

本身大部分香港人都過緊咁既生活
而家仲要唔洗返工搵錢交租洗費
帶兩個朋友去
夠玩十年

俾多部電腦or手機上連登就ok

鋼琴，筆紀簿，筆

溫書溫到瞓著

帶一球入去慢慢數銀紙

可調節重量啞鈴
魔戒全套或百科全書
紙筆

好:
唔使晨咁早彈起身返工，唔撚使做
訓到自然醒
人均面積大左(我係啦)

唔好:
無太陽
無人同自己講野
無得上網
難感受時間

呢樣真
人地外國住開大屋
叫佢住200呎密室緊係頂唔順
香港人住開啲狗屋仲衰過呢個密室
所以有機會頂得住！

淨係每日諗自己今日賺咗幾錢都開心死
順便諗埋500萬點洗

500蚊照殺， 反正無工開無屋住仲慘

做過兩年隱青唔出房0社交 日日瞓教輕鬆過
大多你100日都得

帶紙筆，書 同 瑜珈墊

Btw 3百萬都去

我間睡房都係得幾十尺， 2百尺簡直係正啦

5千萬可以考慮下

由細到大無朋友 唔會有人約自己出嚟食飯
wtsapp可以兩個禮拜唔響

50萬即殺

冇whatsapp 同冇用電話係兩回事

我要求好撚簡單，要有冷氣

無得同人溝通應該好快癲

老閪都去

唔好玩啦 3個月

以現今人類科技設備 無可能捱到

頂盡5日 正常人一定會出問題

本身有精神病自言自語個堆例外

叫你困喺屋企拉埋窗簾，唔俾用電子產品一星期都想死啦
連登仔

無得同人溝通或者見唔倒人

無窗無日照

呢兩樣係最恐怖，間屋嘅大細其實唔重要。

所以帶個肉便器就夠

其實密室最慘係冇野做，好難消磨時間
冇社交我係冇問題嘅
基本上除咗老竇老母，冇人會記得我

三餐定時,一星期送一次衫褲
依兩個條件已經令難度下降好多
最驚係唔清楚時間,以為自己過左好耐
心入面諗大約過左一個月,實質只係兩星期
咁樣玩法兩個月左右個人已經崩潰

唔得
試過長期返通宵 見唔到太陽有時會好down

只要有個5百萬 100日唔成問題
三餐定時 仲爽撚過自己屋企 又唔洗自己煮，唔洗洗碗
仲有得帶3樣野，解悶一流：
3本內頁極多圖既寫真/咸書
定時定侯就做下運動

冇電子產品仲可以幫助早睡早起身體好 正

幾十斤大麻
一本厚到仆街既書
結他

帶大富翁(有色仔又有假鈔，玩埋賭)
帶條女(有人陪又可以 )
帶全套四庫全書入去(同條女睇到下世紀)

有紙有筆一定頂到

一個日本妹
一個台灣妹
一個烏克蘭妹

我驚100日唔夠

唔怪得香港人個個都有精神病

依家都係住緊100 尺

唔好問底智問題

字典一本 筆一支 紙一疊
夠晒了 enjoy

如果要要頂三個月絕對唔會打j啦
本身已經咁壓抑仲要開一開聖人mode,真係即刻痴線

有段日子試過啦
為左慳能量,日日瞓床,兩日食一餐
唔打機唔上網唔打飛機
真係好似卡謬所講咁回憶下
一係就唔諗野靜止PAT係道
果期我連燈都唔開
兩三日先沖一次涼
基本上衫可以唔使換
亦無屎痾咁滯
有飲水,會痾尿

BTW,其實人個零月唔食野都唔會死

另外,識個FD抑鬱
喊下又一日,持續幾個月,無咩大不了

其實會有精神病
除非有夜神月既精神力
而家網成癮既 睇少陣手機都頂唔順
完全唔知做咩好

如果真係有，去之前一個月會訓練下唔用手機

一個可調教式啞鈴 一張可調角度式卧推床 一罐20磅乳清 100日 正

帶3樣野真係敗筆 帶小說

講就易

帶隻狗

帶朋友A B
再加一副啤

鬥地主

啞鈴
drumset
結他
有撚排玩

問過明日花同三上肯比你帶未?
BTW我已經問左朋友平分D錢

連登仔又做爛巿

帶個杯，mary, 仲有ky

無限紙+筆已經夠

不停ff故事 之後寫低

鬼佬唔同我地
佢地困住會死

老老實實
我試過
斷腳（骨折） 失業 再失戀 一次過黎
係屋企訓左半年
真係乜娛樂都無
本人又唔鍾意打機
日日對住四幅牆 無自由
同呢個test無分別 甚至再痛苦D
咪又係咁捱過黎

訓半年係因為骨折
仲要紀律部隊請左我 入唔到學堂 😂

帶電腦得唔得

比我帶架 road bike ，trainer ，Barbell set 夠哂
野食方面要高 protein carbohydrates

對香港人黎講濕濕碎啦
我日日坐係同一個位 番屋企就訓
第二日又番工 都未死

我倒貼月租2萬+管理費,唔好同我爭

呢啲咁嘅狗屎垃圾post都有5000幾個正評

帶假鳩一條,肛門拉珠一條,雄風一本,樓主我行得啦

我識你 近2年嘅事

我諗我會拎小説，紙同筆入去
用100日嘅時間 將小説畫成漫畫

唔好傻啦 我驚你一日都捱唔到

老閪都制啦
唔洗錢有人養
一世都制

又項爛市

咁易就算吧啦

重點係500萬，你覺得500萬定電子產品重要？

大把人睇錢重要過自己條命

電你老母

咁都有相認

好多盲撚

香港變成死城都仲有人日日供餐 有人得閒監事樓主 叻啦叻啦

比五百萬你重送個200呎豪華棺材，老虎蟹都玩

電子野唔帶得

練三個月gym有500萬
一肯制

有人幫手洗衫煮飯 唔洗出街食 仲有地方住
仲有人工方面更加唔洗擔心 3個月就有500萬
你睇下而家香港d人做到成隻狗咁 邊得閒諗自己野?

呢3個月入面有唔少時間比你諗人生條路點行
悶?
求其睇返本求生工具書都有排你睇呀
想學英文 拎本字典入去睇囉 唔包你識講但包你識讀寫

唔好傻果個係你 你未捱過 永遠都唔知同世界隔離既好處

BTW 無恆心既人 去邊度生存/生活都好 都係捱唔到一日

1）紙
2）筆
3）深雪所有書

3個月唔洗喺地獄返工
仲要有錢賺

Puzzle
數獨書
筆

全套金庸
全套古龍
全套衛c理
無難道

你覺得同世界隔絕無問題 仲要有好處 咁真係吹你唔脹
要我一百日唔同人交流 我真係頂唔緊

衛斯理全集
紙筆
跑步機

你係咪真係俾五百萬我呀

三打安眠藥

我相信，香港九成打工仔都會狗衝

飛機杯 1,2,3

200 呎大過好多人間房
比番小小租仲包三餐水電，住一世都制